黃牛飛有咩問題姐

黃牛冇人買，佢哋會唔會存在？
一樣唔啱嘅嘢， 依然大把人買

數下香港有幾多公會，真係做嘢，
多會員支持，捍衛自己嘅利益
同其他地方比下？

打工仔ot冇怨言, 有啲仲要ot扮做嘢
睇下香港big4, 同外國big4 返工時間係點
星期六返工？ 你試下叫鬼佬返星期六呀

香港人真係好無骨氣

香港嘅問題唔係政府
唔係制度
個問題係我哋度

哦

你估抗爭唔洗勇氣? 叫全部人反抗有幾難?

香港人